美國參議院通過維吾爾人權法案

Senate approves Uyghur human rights bill

oh say can u see

一名共和黨員係眾議會投下唯一反對票

有撚用
香港通過左就黎一年 做左啲咩
嚇下中國人姐

推

半年都未夠
咪撚亂up

權力係侵侵手中
連登仔仲未含到侵出野

繼續奶

屌差唔多啦
重點係幾時做嘢

美國有你哩D傻鳩國民真係可憐

其實維吾爾人真係好慘香港人都仲有得爆下seed，維吾爾人就真係無辦法，要等種族滅絕。

龐佩奧會係兩會後第一次就香港民主及人權法案交報告
好快咪知美帝係吹水定黎真

.....
人地行得前過你

In Rubio we trust

咪又係個條友一個人反對香港人權民主法案
茶黨黎 支持不干預政策

yes

Stand with Uyghurs !

肯用未

Great

Sir this way

又係Thomas Massie?